做愛回家果啲女做乜係扮可愛聲？

又樣衰 好撚噁心

好撚難頂啊屌
老豆老母又中意睇 食緊飯無得避

條女真係痴撚線

咁既女都上到位 Tvb高層食開屎?

個柒樣完全唔配把聲 好想車巴佢

閪聲閪樣

真係好想車巴佢

港姐黎架

無啦啦睇咗尋日嗰集
屌你老母個劇本係咪揾隻狗寫
弱撚智
戲又屎

見過真人個樣 好一般

個世界好公平架
把聲得意 個樣就柒架啦